其實十二港人事件仲未完

[第132日]
以為判咗就完咗件事? 唔好玩喇, 仲有十個唔知喺邊呀
【12港人被送中案】
深圳衛視旗下的《直新聞》製作片段聲稱披露12港人案中的證物，包括遊艇、多枝魚竿及其他釣魚用具、電話及電筒等等。其中一袋證物寫有案件發生日期8月23日，性質屬偷渡案。
source:
Twitter 唔可以停
今日十二港人Twitter:
1. 蓬佩奧

2. 平野鈴子

3. Frankfurter Allgemeine

4. Reuters

5. Ambassador Kelly Craft

6. Apple Daily HK

7. RTHK

8. 重光團隊

9. The Times

10. 懷疑人生嘅六角恐龍

11. Natalie Bennett

同場加映倒數為香港人打氣
1. Benedict Rogers

2.Rev. Patrick Mahoney

唔專業出post, 有咩要補大家補下喇

自推十下

1

2

3

推

4

5

係8港人 兩個係鬼

6

原來巴打你都開咗post

7

8

9

10

瞓醒得閒咪開囉...

copy 1 樓Twitter 過你嗰邊先..好懶推...

坐埋一條船就自己友啦
理佢8定12

坐完係咪就可以返香港？

即係三年內？

nobody is left behind

仲10個手足係上面

坐完點解仲要係香港坐？

Push

多謝幫推

佢哋香港有案喺身架

重有可以幫手推埋呢啲
1. 12港人
Ambassador Kelly Craft

Cale Brown

Frankfurter Allgemeine

2. 黎智英
Congressman Ken Buck

WSJ Editorial Page

AI Jazeera English

Tagesschau

Le Monde

産経ニュース

3.國安法
The diplomat

推呀..

係呀, 入境處仲唔肯幫手安排探監..
無人知佢哋喺邊坐

推呀

係呀

大佬基爾話抵死唔幫，所以我地都決定唔理了

RT 呀~~

咁多人打嘴炮
點解唔約埋一齊返大陸劫獄?

抽還抽, RT咗先..

有漏RT Link 可以覆#1 補充..

好難推...

RT 曬先嚟鬧..

RT 佢老母

今日 # Friday for freedom

係喎...都話我唔專業喇..

#Fridayforfreedom
#bringthemallback
#save12hkyouths

唔會啊

屌, 好掛住基巴..

十次喇thx..

好耐無見你自罰十次

呢次唔係我..

推佢老母

幫推

我呢次好認真推

上咗熱了

RT 完先推喇
搵Twitter link 好辛苦咖..

用咗不推

多謝咁多位

推爆佢

自罰

辛苦巴打開post

推 頭先拉左

Sor

辛苦晒

最重要係RT

推推推

好掛住基巴

邊推邊rt，電腦rt，電話推post

#save12hkyouths
#bringthemallback
#Fridayforfreedom

請善用起底功能
Blocked

是旦喇, 多謝佢推post..

RT~~~~

推多下先

辛苦巴打

撞

RT喇...我會開心啲..

一早rt了

唔洗解封咖其實, click 兩下就得
因為我都係咁覆你咖咋..

威威
有冇補充..

無錯 未完架

RT tag:
#save12hkyouths
#bringthemallback
#Fridayforfreedom

推完RT, RT完再推
自己揀呀..

Push.

應該冇

Btw happy new year

唔想睇唔洗睇你咁解
同埋知你收低過最低工資

RT 咗未

係喎, 今日2021喎

而家做緊

2021年順順利利

梗係有！RT唔夠㗎 希望大家多啲留言

我入嚟交友

CLS 最好喇..

Reply埋

身體健康
平平安安

好叻呀

Push RT

留下hashtag都可以

唔好死呀...

懶人包
#save12hkyouths
#bringthemallback
#Fridayforfreedom

help push

Rted

CLS

返屋企rt

入夜好凍, 大家見字著衫

好呀...

fdfdfdfdfdf

RT

人呢

不推咗，要推翻下

喺度

push

閪閪

辛苦喇巴打

推前已經rt左

RT咗未

叻

Pushhh

pushhhh

rt rt rt

rt 哂
巴打新年快樂

Push基爾精神

新年快樂

點整

原本已經有架喇

搵到

今日輪到你
真係比基爾休息下
BTW，個post熱咗

多謝大家
唔專業出post

懶人包：
#save12hkyouths
#bringthemallback
#Fridayforfreedom

不小心負皮，推

RT我原諒你

有Retweet㗎我

推完先RT, RT完先推
自己揀
RT完#1 RT Pin

好喇，原諒你喇

RT~

呢個都好得意

如何捱凍而不失霸氣

寫信未呀

寫咗

我都寫咗

入夜好凍，見字著衫

過住隱青的生活

我都係

好快就可以去旅行

去長洲？

大西北

大西北係屯元天？
利申：唔識分

冇錯

又無話專唔專業嘅
你本意都係想大家繼續關注十二港人

基爾抖幾耐

終於啱一次
咁將軍澳叫咩

你啱，多謝大家

好掛住佢
其實出post 好難

大東北？

方向感係零

冇錯
有咩光環啫，有都係應該喎大佬

我好想知點拎光環，出咗連登都唔知佢係乜水

冇錯，可能係比Twitter提及或者比連登仔歡迎掛

唔好笑，睇住google Map 都蕩失路
你係唔會明

Twitter 130都係提咗幾日啫

其實我都會

唉波台

仲笑我

笑埋自己

傻仔

有咩好咬……想出位嘅人要嘅係一時爽，點會出咁耐post

係囉，咬死基巴有咩著數
好似餓狼搶屎咁，不停咁咬
呢啲post 就要推勁耐先上到熱門

唉，食飽冇事做

推呀⋯RT

一日仲有所謂既「陽光司法」
呢件事都唔會完

嗰個叫「在中国陽光下的陽光司法」
中国獨有，第二度學唔到

pushpush

up

喺大陸坐完監返到香港肯定俾狗加控多幾條罪又唔知要坐幾耐

係呀，啲控罪又改嚟改去

一路睇叱吒一路retweet呀

乖

retweet完記得推po

係喎

推完先RT都得
估唔到呢個台見到你，推多兩下喇

今年有d衝動睇返

中國都唔知有幾多冤獄

我無乜耐性睇頒獎禮

1定被逼供，供出主謀

張展 4年

你知，我知，單眼佬都知

今朝仲見到個Tweet 話有個維權律師失蹤咗兩年幾

其實唔難，我無用八達遇通好耐

咦，過嚟喇

時日如飛

喺中國，維權律師係搵命博㗎

Respect 張展都好撚型

唔好死呀

佢地真係比人虐待得好緊要

以前我都無為意呢啲
因為12港人我知得越多越心寒

不嬲依啲先係正事嚟
推多幾下

pish

pishhh

咁喺Kpop 台見到屌細力啲喇

兩邊推，好感動

講呢d

好撚凍

People push

z

係 佢哋想展示精神折磨嘅結果咋嘛 製造更大嘅寒蟬效應

RT...

木4

阿崔
下次twitter link記得quote

好的..其實有咩分別..

quote左就唔會show內容,冇咁阻礙閱讀
推

之仔

喔~~
長智識了..

去RT啦

仲唔去..

Ambassador Kelly Craft

係喎..學到嘢
有下次就Quote

RT..

覆錯左

新交配post
推

點解波台狗唔入嚟嘅

入左啦
不過可能因為冇人識你
尋日亂入開都冇入黎
佢好似仲去左宣傳

cls..好癲..

得咗..

RT咗未..

真係好啲..

以前知開呢d

無深入了解

依家知咗好似見到自己嘅未來

我好似知得太早

以前我有一種印象，就係好人先會坐監

所以我好撚憎聽到好人一生平安
因為香港人, 好人一生不平安

唔只香港

係..

歷世歷代，呢個充滿了罪惡的世界都係咁。

係我入世未深..

我諗我老唔過你幾多

唔好鬥老喇..

我以前都只係從書上認識人有幾邪惡，堅持信念嘅人點勇敢，而家我親眼見到

依家睇緊本台灣史
革命真係好耐

暫時好好生活，似一個人應有的就好

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

好好裝備自己..

4x 幾, 無事喇..

但係仲有好多人俾衞生署個強制檢測玩緊

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

cls..

好在我鍾意睇書..

721喇..

辛苦哂手足開po
RTed!

乖..

率獸食人

Jet

油油呢

睇完903
翻嚟推一推

RT #FridaysForFreedom #BringThemALLBack

Ich will in Urlaub fahren
Wuhanvirus

Ich will zu Nordwest fahren auch

Japan und Deutschland oder die schweiz

Ich habe keine Ahnung...ich fahre nie Ausland.
Der Grosse Nordwest ist genug

邊個拎金獎

都完喇

沒有基爾的第二天

wtf , mon post 基巴

唉，早日歸隊

不專業補位

我都好唔專業

你會勇闖波台

佢係度咩

鳩噏

我冇喺波台開post

返左黎果兩個小朋友而家點？
俾國安問話之後冇下文？

廖子文一月十四上庭

佢會mon 嘅

體育台 ［第123日］基爾個8港人post仲可以玩多7個月

關注組見佢哋，乜都唔肯講
黃小朋友仲話唔想要律師
兩個小朋友隔離嘅第二日

我真係睇呢段一次喊一次

嚇矇咗

cls 咁都有得好抽

唉，心噏噏

Link呢

未開
等你入去開

問洗唔洗去醫院又話唔洗
神情呆濟

屌

可以呀
[第132日]我地仲可以「玩」多三年

聽日你入去開我入去推

我又去

Push 完RT

del po要幾耐

支持#save8

未試過，唔知
你試完話我知

尊重你

Schwester, du bist klug
Sparen Geld und studieren im Ausland

Meine Eltern mögen nicht reisen

pish!!

Wow

你個名相當有創意

開始眼瞓

retweeted

眼瞓先嚟開台

開台唔可以眼瞓

好多個又

要瞓

點讀

唔知，我統一讀又

平安快樂

我都係讀又
但係真係一錯再錯 所以要用又双叒叕

出post 嗰個都唔識讀

乜都正音正字
只會令到大家覺得廣東話好難好麻煩

yau6 ? ? zyut3

讀拙

如果肥絲大隻冇俾人ban 你就會見到佢不斷捉人錯字

其實幾得意

勁

做乜啫，個個都咁諗就無正統廣東話

某程度上佢令更多人重視咗廣東話

好想睇

係呀，對文化有貢獻

咁當然唔係乜都可以約定俗成習非成是
---
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

「又又又拙」

可惜佢俾人ban咗 以前真係每個post都見到佢

做乜ban 佢

唔記得咗

推推下瞓咗
RT

快d 去retweet

無錯

準備在波台開po

站務po都冇埋

[第132日]我諗我地仲可以玩多至少七個月至三年

爆左

未試過咁快

Save 10. Not save 12 ok?

間中去玩下唔錯

嗰邊已經爆咗post 我都重未留名